是靚tea 蜜汁燒豬仔骨配越式沙律+梅粉炸蕃薯條

$48

1

gchi 帽

帽I love pho

很少肉 但薯條很不錯呢

佢隻梅粉10分清新

生牛肉pho
Pho湯都好飲

Me too好有滿足感

請問在那呢